「冇人去？」Clockenflap 今個星期就係啦！

今年好似個line up真係弱左少少，但香港每年先得一次大型音樂節，無論點都會去睇嘅。今年headline 都偏向電子野，即Prodigy同Massive Attack，雖然本人愛好metal音樂，但都幾期待睇到哩兩隊嘅演出。Kaiser Chief首ruby瘋狂洗腦，非常期待係現場同一大班人一齊唱Ruby ruby ruby ruby~

My Clockenflap 2017 schedule:

FRI: Totorro, Kaiser Chiefs
SAT: Gym And Swim, Slaves, Blossooms, The Prodigy
SUN: The Dandy Warhols, Temples, Massive Attack